2018 jupas 一問

2018DSE

A1: UST Gbus (median分)

A2諗唔到放CU GBS(median)定UST QFIN(有似係conditional offer既email)
知道科大business好出名 career support/salary都唔錯
CU GBS都好勁
但近年QFIN好似仲好景過GBS
有無人比D意見

有無有經驗巴絲救下我